蛆蟲根本想圍城打援，不燒蛆屋更待何時？

它們set好晒陣，你去幾多死幾多。圍魏救趙先係辦法。

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

推